覺唔覺speed dating d仔好撚扮野

扮能晒蟹咁 吹到自己幾咁完美 但又溝唔到女

你唔係期望一見面就同你講真心下話，訓醒未 ?

小妹第一次去sd

唔關事架，唔係speed dating ，你普通識一個人對方都唔會講講晒佢d 野比你知架啦，都一樣有人吹到大一大架，冇關係架bor

應該係你個人妖look嚇親人

去得speed dating都是鑼底橙啦係咪啊

Yes

根本依個活動就係曬9氣
去得都唔正常得去邊

我今晚都去 我決定坦白話比佢地聽我做倉務

話倉務師

職位倉務大工

我朋友話佢去speed dating係本住用2千蚊食女架咋

覺唔覺去speed dating既人都好戇鳩？

咁去叫雞算啦

我琴晚屌左件350 幾正但唔包吹

萬人斬 ($500) VS 數人斬 ($2,000)

商品管理及物流師

邊到 唔包吹真係無引

有時叫佢地吹爆or女上算了, 冇理由比錢都要自己郁

我女上完再換

金龍

牙蓋有冇去過speed dating?

做過一次媒